｛忽發奇想｝如果係狗屋搞個道歉大會

圍完稅局之後嗰日去派傳單say sorry係民意上攞咗唔少分
如果去狗屋就呢幾日圍佢同掟雞蛋道歉可唔可以向政府拖壓令佢地成立獨立調查委員會
依加警民對立得好勁 一直拖落去都唔是辦法 圍鳩佢係可以發洩
不過對成件事好似無乜用
硬嘅唔得就軟攻 主動道歉 盧偉聰可能會見記者話要依法處理唔可能因為道歉就唔受法律管乜乜物物 佢咁講嘅話就會同林奠嘅真誠道歉有比較

利申
打呢段野嗰時神志唔清醒 個idea只係突然諗到 唔啱聽就由個post沉底
依然記得啲偽進仔點打人 道氣吞唔落

屌同邊個道歉都冇問題 同敵人道歉係咪on9

你又真係好撚唔清醒吓喎

瞓啦
瞓醒再睇返自己講過乜
你就會知自己有幾戇鳩

駛唔駛集體自首埋?

班狗本身有問題點解要我地市民去道歉

行文宣又好
行勇武都好
我唯獨係強烈反對抗爭者行左膠思想
稅局道歉已經係戇撚鳩但唔會開口𨳒佢哋
警局道歉我真係會𨳒撚死佢

稅局係同市民道歉

警犬係暴徒

兩者大有分別

我覺得ok
最好送埋生果籃俾佢地
實贏到民意番黎

你都係訓啦

應該啦
個日仲見人話去幫警犬清返D雞蛋殼
清返D噴漆

遲左 612警犬開槍又好 射催淚彈又好
應該唔好走 跪晒係到 喊晒口
咁應該唔洗搞到今日

你去道歉真係即刻割蓆

樓主...你真係賤過地底泥........
當日死既唔係烈士而係你就好

你切柒煲湯拎去狗總派街坊啦

你道歉完係咪唔會再犯錯先

我接受到師奶喊住叫佢哋收手
即使你點喊點求佢哋都唔會聽
但絕對接受唔到市民向佢哋道歉
你攪返清楚佢哋做過乜
有幾多人受過害先再諗吓係咪仲係咁認為

你調轉諗
警察走去你到話好對唔住打親你
你會唔會原諒佢地

醒下啦，對立到呢個程度，我地做咩都係挑釁，佢地做咩都係黑警

樓豬m底 要有幾犯賤先會諗得出對仇人示弱

咁你聽日記住去跪警總道歉喎
你攪掂後我繼續勇武
各自爬山

呢個時候仲講民心
和理非左咁撚耐，咩唔好意思阻住你地又試過，文宣又做足晒，要轉軚既人一早轉晒，要理解既人都理解晒
剩底個啲究極紅底藍底做乜撚野佢地都係咁痛恨我地
道歉=認我地錯，比佢地食住個勢上就真係含家產
被捕既義士，在天既烈士英靈見到我地同警畜道歉會點諗？
前途 命都無撚埋為左你地班仆街？
他朝香港建國 成功清算所有cctvb 警畜之外
樓主同你都要死埋一份

同佢及樓主講呢啲都嘥氣
本末倒置
向屠殺殘害你嘅人道歉
有幾撚黐線先認為呢條係「路」？

輸左唔撚緊要，送地比支那軍唔緊要，送中都唔緊要
你快啲送上屎眼比支那豬隻洩慾同獻上全家上下所有女性子宮去比佢地做肉便器以示誠意道歉投降啦
相信所有紅藍底都會好可憐你之後即刻轉做勇武港獨派
覆埋你今次唔會再覆，直接完全封鎖

你咪去道囉 講個時間黎我地一齊去 等你一邊道歉我地一邊屌你老母
依d濕鳩提議同之前話送水送夜食比黑警一樣 你係咪唔記得左當年雨革幫班黑警擔遮班人下場係點啊
最後比人打到仆街啊

原來三毛黎 大家唔洗回佢

留名等星期三班on9比人拉

我都係咁話
等佢道夠歉玩撚夠後
我哋齊心𨳒完佢老母後繼續做嘢

唔洗理條友 三毛黎

直接封鎖

封鎖咗係得自己睇唔到，佢依然可以周街散播有毒思想，有兩三個頭腦唔清醒嘅buy樓主就仆街啦

細隻小貓約埋一齊去做，變太古廣場快閃2.0

到時上埋報，你又被代表了

要贏輿論戰入黎望一望，驚世post，語氣串左少少，有錯請盡情屌

醒未？唔搞CCTVB點同佢鬥？

你地咁做既話 唔會再出黎發夢

繼新區旗又一力作
你跟風向算啦，領導力天生，唔好勉強

有人去狗總道歉而我又在現場的話
我諗我會以平時嘅勇武x2去對付道歉嘅人

道歉都要搵岩對象呀
同啲狗黎呢套 講人話
佢地唔會識聽呀

道歉啱㗎
去狗屋前 一齊同自己道歉
講 對唔住呀 用左你啲錢請人射死班覺學生
震撼力會比同狗道歉強
或者去稅局前 舉牌同納稅人講
恭喜你呀 用左你啲錢請人射死班覺學生

打多左覺

我係想指出見到有曱甴(樓主)係屋企周圍走
你都會不厭其煩咁拍死佢(屌又好指正又好)
而唔係掩埋對眼睇唔到就得(block)
其實曱甴依然存在

請問到依一刻，民意有幫過乜嘢？輿論有幫過乜嘢？

200萬人依個數字除咗打飛機仲有咩實際用途？

上面隻三毛趕住開飯？咁落力既

咁不如玩到最大
同習敗北道歉
對唔住，我地令你出醜國際無哂朋友

暫緩係615講㗎喎

唔係612就真係即過啦

616有200萬出嚟又撤回咗未呀

林鄭200萬人上街之前咪暫緩左囉 佢係因為612衝突先停啊
200萬人上街之後個回應係同200萬人上前一樣啊傻仔

死傻仔
訓啦柒頭

樓主係on9
上面個緝脾係3毛

個傻鳩自我感覺良好到時序因由都錯鳩晒

樓主記得帶埋果籃同大支票

話唔定就咁做埋人大影響埋國情

人大正需要你呢種on9思想

你做到香港就有救

你都真係戇撚鳩
同市民道歉可以理解
同班垃圾道歉把撚？
唔記得咗佢哋做咗幾多的陰濕野？
如果要咁樣先攞到民意
呢啲民意要唔要都罷
民意可以輸 但係尊嚴唔可以冇
連尊嚴都冇嘅話香港人真係乜都冇

精神分裂？

喂你跌咗落屎坑定同你老豆老母個墳頭道緊歉呀

你會唔會同打撚到你一頭血既人講對唔住？

咪撚on9啦，乜柒都搞道歉